有冇人試過部電話著撚左電筒燈,周街行/傾電話?

岩岩見到有條友著撚左係到傾電話,仲要講野勁撚大聲
唔知以為偷拍緊人,提佢又驚佢柒,唔提佢又更加柒
最撚正既係成條街個個望住佢,但無人行埋去提佢

所以我最後決定都係唔提佢,由佢柒

可能佢真係影緊野
用隱形earphone 傾緊

佢部電話擺左係耳邊傾架

d阿叔最撚興架啦

iphone lock screen好易hi到個閪燈掣
又無得移走佢